[必須置頂]今日既檢討

請大家要推

第2點尤其重要

今日前排義士值得尊敬

但後記住你地唔係食花生同發洩個人情緒呀

後排

Push

5. 佔港交所係無撚用
港交所博物館黎架 所有野係哂電腦系統架

呢一刻大家都係香港人

一定要推上去

推呀

推